不分化不割蓆不捉鬼

近排我見到好多捉鬼post，唔止連登，Telegram都係，個個有少少嘈交就屌對方係鬼係呀sir。
我唔知係對家帶方向定手足開始太嬲，我只係希望如果係手足就冷靜啲，唔係句句都係鬼係mon po狗
有意見分歧就慢慢傾，未傾掂就用較低力度解決件事，例如裝修定位，今日咪貼住紙先囉，文宣打好底，大家都同意拆咪下次一齊拆囉，間舖唔會走咗去嘅。
嘈交唔係問題，集體智慧係必定會嘈交，不分化不割蓆不捉鬼就ok。

up